[認真，緊急]大家肯坐低準備長期戰未

所有時事評論員都話民主法會好順利一定過，但係大家聽埋下一句佢地都係估十月中到十月尾先過到，hocc同g鋒都9月17號先聽證會

大家肯坐低認真諗長期戰未

現階段你係冇嘢幫到被補義士，冇槍冇炮冇攻城車你救咩撚嘢義士，你喺狗屋門口尻叫唔通佢有可能會放人咩，千2人計哂親戚朋友最多都係十萬八萬人有認識嘅人被捕，真正身邊有熟嘅人被捕就更少，喺呢個時候係冇可能有大量人玩命

你就算幾唔想都好呢場都係長期戰，不如繼續宣傳罷買，整好啲罷食list,繼續貼連儂牆，再日日喺到講林鄭又柒建制又柒就正正係佢地最希望發生 哂時間精力去做無用功，傷唔到佢但係拖死我地自己

你自己諗吓我地日日落樓下貼連儂易定係佢地班狗日日ot full gear全香港遊走容易，我地仲可以街坊放映會，就落自己樓下播片，十點繼續大叫，班狗ot收唔到錢會屌(已經開始)，再者ot有限度，再多錢都唔係無限精力，就算佢混入公安，佢可以維持幾耐?評級3個月先開始降，多3個月佢根本一定仆直

大型活動可以減少，暫時一星期一次遊行其實夠哂，如果香港人連落樓下同耐唔耐一次和理非遊行都堅持唔到咁就做順民算啦，其實唔使次次去，2百萬人基礎每次有10幾廿萬夠哂，平均係一個月一次輪班咁去，累就休息，你keep住有人遊行佢就唔可以不了了之，民陣耐唔耐吹大雞上噃100萬當然更好

跪求大家坐噃低諗清楚先

幫手推呀

[全民和你唱] 全世界全天候街邊唱香港國歌！

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

慢慢嚟唔好急

持久戰

推 長期經濟戰 人地9up果d唔好理

冇野做既搵野做,冇錢既搵錢,
呢場唔係一場定生死既戰爭
係長期,各方面既對抗
無論你自己,或者幫人,你都需要有經濟能力
大家加油

冇錯，你就算只係一星期落樓下一次更新連儂牆已經得

佢地日日講大話可以冷處理

推

咪再日日吹死線，現階段肯搏命嘅人根本太少，唔好再諗短期，諗長期呀

幫得推上熱門

吾係狗 吾係香港政府 要全世界對準政權 果個人叫中共

【海外文宣戰線】一個外國巴同我講ge野 The enemy is the communist party.

長期抗爭

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

今日個聯個記者會又係好怪

其實係真係假佢都冇需要攪咁大場戲，佢地一定係有其他目的

提供小小方向

拖慢噃行動

繼續，但係減速